建議買完蘋果 放喺黨鐵 廢老關愛坐

尤其係紅磡/荃灣/屯門個d
逼d廢老一坐就要拎黎睇

巴士都可以
D廢老坐少一秒都唔得
一定要拎黎睇

當係文宣